對北角有咩睇法？

成世人都係北角住咁濟
一區內應有盡有，但真係太多人

好np

多野食

以前條女住北角

北京北角

不經北角

港島區既深水埗

一個字，好！
咩都有齊，如果唔怕人多無咩野

交通方便 多嘢食 一應俱全

好撚多福建人

由細到大都係住北角！

一出世住健威個頭，小二就搬左去港運城個邊

北角 = 福建
利申：識聽識講福建話

街市好撚多老雞

真係好多福健人 一落惠康全部收銀都係福健人

商場都無個叫一應俱全

多舊樓，多人，特別係地鐵站新光出口兩邊

英皇道空氣好差

港運城係咩？

路窄人多

有乜辦法可以打擊佢地
好影響市容

有 新都城

支那狗集中地

你肯定唔係住開北角
就咁計區內商場
健威有健威坊 隔離有港運城
過少少又有新都城 和富商場
城市花園有城市金庫 國都商場
炮台山個邊有柏麗大道英皇商場賣game
夠哂日常市民需求

加上北角地理位置良好
左鄰銅鑼灣 右近太古吉之島
要去各大型商場 坐叮叮都係廿分鐘之內嘅事
根本無必要係北角起大商場
所以話北角無商場真係on99

福建賤種聚居地